Account email問題

喱個問題早就有巴打提出過，你話我炒冷飯又好，其他乜都好，但係而家(其實上年六月開始先啱)，喱個問題應該要更值得正視。乜問題？
我地用戶可唔可改登記email啊？
喱個改動對手足嚟講好重要，比狗拉咗嗰啲手足會因為喱個改動多謝你㗎admin。
手足比狗拉咗之後，衹要狗拎住手足個名搵返大學/大專時期嘅email，再撞中密碼，手足啲料就會送曬比狗㗎啦。
比用戶改登記email可以避免喱個低級錯誤，衹要我地用戶改到用個關聯性低嘅email，班狗就難啲拎到料㗎啦。
有心唔怕遲啊admin。快啲改改佢啦。

今時今日仲信連仔?

唔好Ff啦
俾你改完佢都留history啦

有心唔怕遲
但係佢有心咩